發誓贏他多一次就夠 為何仍無法收手

今晚重追唔追好

有賭未為輸 100%中咪去囉。